之前仲擔心支那外交部會暫停向美國佬打咀炮

見到華大嬸又出返黎屌美國佬就放心了
死到臨頭不忘搵野屌美國佬
繼續啦

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

口交部唔出黎口交 仲有咩做

口交部又出戰
係咪話美帝輸入肺炎呀？